有無人試過用呢樣野打飛機

飛機杯又好,義乳又好
都係用矽膠造

係屋企望下個廚房,用矽膠造GE野有隔熱手套同埋隔熱煲柄套
最緊要係佢地為左增加磨擦力,都有坑紋係表面
準備買支潤滑油試下用呢啲家居用品來打飛機睇下爽唔爽

點解唔買原條豬大腸？

好撚變態
你唔驚損?

用吸塵機先正

巴打識嘢 真空吸啜

打完煮埋佢

洗都有排搞啦
家居用品隨時可用丫嘛

淨係知有女會用吸塵機DIY咋
加上屋企無吸塵機...

重有調味料釀左入去

去屈人寺畀少少錢好過咁肉酸又on9

用開豬肉

你都痴撚線，識屌梗係連屎屌，唔係我為乜買原條豬大腸呀

屌開膠飲管，仲方便

教你啦

兩塊生豬扒 像根綁住

放條撚入中間 爽到冇朋友

買原隻冰鮮雞解凍直接屌重好啦

咁幼?

會唔會有肛交 feel?

去五金鋪買張砂紙啦
有老有嫩